人生冇意義了

你老冇臭西

@連仔 有人想自殺

笑